原來9月10日係世界防止自殺日

副局長個仔咁應節